覺唔覺東張西望越黎越似西客之道

咩雞毛蒜皮野 家事都擺上黎比人睇

東張係堅料
西客係故仔

東張唔係追擊野豬就係搞鳩學校、廢老

播老鼠

東張都好鐘意引述西客啲post

野豬 老鼠 公園大媽

又老鼠

屌你老母餵鼠師

鼠疫師先啱

滅鼠公司成最大贏家

東張西望成日都食飯時間播老鼠曱甴皮膚病close up

東張有女主持睇

垃圾屋 廁所開飯